[可能係2019第二個IQ題]MARY姐同SUNNY仔鬥快落樓梯 點解SUNNY次次都快D?

因為新年快樂=SUNNY快落